[冇圖]發覺公司個靚腳女同事放假，唔想返工了

是咁的

今日send email俾佢
(其實send去佢department個email就得，
不過我鐘意直接send俾佢，調戲下佢順便等佢睇到me個朵 )

點知收到佢reply mail,即刻心花怒放

點知一睇原來係auto reply
話佢放假放到九號，唔好搵佢

即刻唔想做嘢

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

咁咪到九號先做野囉
扮下工

冇得係pantry捕佢了